%@Titre: Nombres de Mersenne et nombres de Fermat.
\begin{myenumerate}
  \item On  appelle {\em  nombre de Mersenne}  tout nombre  entier qui
  s'écrit sous la forme $2^p-1$ avec $p$ un nombre entier. 
\par Détermine les six premiers nombre de Mersenne. 
\item On appelle {\em nombre de Fermat} tout nombre entier qui s'écrit
  sous la forme
\[2^{2^n}+1\]
avec $n$ un nombre entier. 
\par Détermine les cinq premiers nombres de Fermat.
\end{myenumerate}
